依家亞洲第一人又係邊個？

minamino

講亞洲第一靚仔球員 佢有份

朴智星

明叔

陳7

個個咩孫咩民去左邊？

做多咗

美斯式慶祝

日本謝霆鋒

係習大大

武磊

鎌田大地

樓上全部日本人+中國人
冇韓國人？

冇女

有d似華迪

上面咪有星仔

第一靚女球員

緊係撚爆祖記ge佢
去屆葡超神射手

型撚過樓主貼個d 成季入得一兩球ge猥瑣狗同長髮乸型

香港C朗球王卓耀國

仆街爆到成個巴爾咁

大坂直美